入黎講下你用緊邊隻電視盒子

想買個電視盒子，睇下youtube, Viu tv 個D(有埋電影睇仲好)
有無巴絲有推介
暫時睇左小米盒子，有得收wifi，又可以自己裝APP，係搞個google play 煩D

nowe

mytvsuper至尊版